727元朗食玩買大節日

鑒於727差佬出咗反對通知書

元朗無遊行
為咗幫助星期一活在白色恐怖下嘅商戶
我邀請大家727入嚟元朗食飯行街睇戲
大家跟我一齊叫

727入YOHO睇戲 去元朗廣場食飯

大家入嚟同我食個飯

早上十點出發，下午三點半前完結咪得

除左玩，記得消費。一齊去買蛋卷，買臘腸！

好呀

拉鳩埋班水貨狗大陸客啦

推
大家出黎元朗鳩烏

行下元朗火車站高架橋

我哋呢個係購物節嚟
暴力不了
大家記得守規矩唔好撞咗遊客啲喼出馬路

與民為敵
正式宣戰
再無包袱
we can’t guarantee a win
But
WE CAN GUARANTEE A FIGHT

有冇人搞元朗文化團？
淨係食玩買，好冇內涵囉 我唔想做廢青

舊墟深度遊？
等熟路巴打教路帶導賞團

岩岩出糧盡情鳩污

南邊圍啲廟宇同埋建築物，好有歷史價值。
後面仲有南生圍，可以打卡，同埋食豆腐花。

去到元朗買定啲食物或者其他嘢
記得拎埋收據
727一齊入元朗食飯睇戲行街消費

仲有南生圍生態遊

全民睇樓
淨係想買村屋

老婆餅

去參觀風月場所

好少可成班fd 約會約元朗
等元朗人陪各位朋友食個飯

去yoho消費，幫shk推旺個場

請多多幫襯星期一早閂門嘅小商戶

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由！

振興經濟

食野慢慢食，慢慢坐。
歡迎使用最低消費！